點解而家可以換電既電話越黎越少

有冇可以換電既電話推薦 而家用緊部lg好廢 影相對焦都難
點解越出越少換電電話。差住電玩好唔方便

V20

g5 開心使用中

屈你返廠換電嘅利潤太高，梗係唔比你自己換

我見都係得lg出番多d換電電話
但係lg用過次死版驚驚地

其實係啲廠怕班仆街用老翻電爆炸，跟住入鳩佢地數

Nokia

個人簽名
________________________________

唔系點呃鳩你錢？

仆街睇番 v30同G6 都變左冇得換電

為咗提升個防水功能

我寧願要可以換電

真係on99 算買v20

好似話係因為宜家電池用新技術
用li-poly取代li-ion 好處係壽命長同安全啲（好似係）
唯一li-poly係唔容易拆，所以冇換電功能

係想你快D用殘舊電迫你買新機

用家多數貪平買雜廠電，手機商無錢賺但又要承擔爆炸風險，梗係出內置電喇（三叔除外 ）

( Show Blocked User - GigiHadid )
有簽名個d，見一個block一個

lg v30